[正視聽]連仔要負皮偏激言論呀!!!

散佈種族主義同仇恨歧視言論係五毛最鍾意嘅統戰技倆嚟㗎
分化團體而令到大家唔再為公共社會抗爭，轉而變成為自己而戰嘅自私撚，再逐一擊破我哋
如果我哋由得偏激言論蔓延將會造成內部分化不特止，仲會令我哋失去國際支持
失去大眾嘅支持我哋冇可能堅持落去

搞清楚，可以對中共造成最大傷害嘅，係廣大民意，係國際社會聲討，係各國制裁
唔係我哋打傷幾個黑警呀

我知大家都有情緒想發洩
但係依家戰爭狀態大家一定要克制呀
要發洩上fb上WhatsApp啦

P牌響應唔到

【FC】西九站遊行係中共真春袋！